你想獨立就應該幫手推雙普選

香港人真係要試過衰過先知有啲路線唔 work
你未試過 200 萬人遊行係一個訴求都冇讓步係唔會認清和理非嘅無力，亦係因為咁 71 先冇輿論反彈（如果係早兩年衝立會你試下唔俾泛民割席到仆）
獨立對好多人嚟講暫時代價太高，不確定性太高，而且大家仲係滿心期待緊普選會帶嚟改變，呢三點都窒礙咗獨立成為主流民意
要獨立成真，我認為應該襯今次運動仲有民氣先搞咗雙普選先
第一，咁你起碼有人同你先 cut 咗東江水起返海水化淡廠先，show 俾香港人知香港真係唔係冇咗中國死得
第二，你唔慌中共唔會派啲地下黨員嚟選特首咩，俾你選贏咪又釋返啱條基本法屈 9 你，反正佢一定出招，之後你先名正言順出嚟話香港唔獨立一定會繼續俾中共玩殘，到時仲有邊個會 ff 普選係出路？
退一萬步嚟講，今次五大訴求入面有要求普選，啲外國勢力又拎返基本法出嚟同中共 deal 要俾香港有普選，點都應該易過要推港獨
你連易啲 deal 到嘅普選都達唔到，講乜獨立？

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

幫推